香港政府出fb,解釋逃犯法

政府都係中國既人

成個流程4個關卡有3個係行政長官把關
咁叫多重把關? 戇撚鳩